香港人 辛苦曬

究竟要比幾多錢，先值得個女仔犧牲隻眼、被捕人士嘅前途
你老母，同你有親咩，比幾多都唔撚夠啦，成日話有外國勢力係背後提供錢、資源、人力，證據呢？講就巴閉，係人都識講啦，洗撚你講
示威者爭取嘅野，難道對你地班藍絲有害咩，佢地都係想爭取自由、公平公正嘅香港，點解你地都仲盲撐呢個無良心、無人性、不公嘅克9
Sorry 純粹9up

香港人 夢遊還夢遊 都要小心d
但願各位一路平安 夢想成真